14年我地輸左，16年我地未贏，19年我地準備好贏到底未？

香港人，應承我，不割蓆不篤灰不分和勇，一定要堅持到贏到底個日，好嘛？

係Youtube聽到呢位絲打既歌有感而發，由雨傘到今日一直仍然堅持唱落去，希望每位香港人都可以勿忘初衷一直行到底

P.S. 唱歌從來都係最有效凝聚人心既手段之一，大家唔好再杯弓蛇影一見歌就怕係玩膠，古代打仗都要有戰鼓鼓舞軍心就知聲樂對提振士氣幾有用，所有野都要因時制宜因地制宜，香港人加油！

《雨傘未集》

原曲：續集
改編填詞：山卡啦
主唱：小薯仔
MV製作：山卡啦

當不公義繼續沒停 平民仍是冷漠眼睛
當政制並沒前行 從前壯志驟變做寧靜
都只因上次未事成 原來同伴態度冷清
當佔領逐漸遺忘 如常吃喝被制度壓迫

若是在日後展開續集 讓我學會把握
但沒後續歷經分裂後 像已沒法挽手
肩並肩不再會遇見 失意的會感觸每刻

回頭當天 多多一次雨傘到來場面
多多一步逐步未來重現 淚下汗流尋求改變
然而今天 一起呼叫氣勢散無雲煙
他朝出現續集亦留懸念 並沒熱情重來一遍
隨年月過 內訌沒有休止
遇襲那天 受害人被虧欠
初衷親手去埋葬 無人提已不見

黑警拘捕照舊無常 強權仍舊濫用法章
當壓制逐漸延長 誰人會繼續往日理想

現實是混亂加光復後 便各自各遠走
或是為會面搞分裂後 未搏盡就放手
可撤走他國去避世 這個家我不想放手

從頭開始 多多一次雨傘再來重演
多多一步逐步未來重現 就讓劇情緩緩改變
全民飾演 真心真意對抗帶來民主
他朝出現續集別留懸念 耗盡熱情重來一遍
從前做錯 學會合作開展
盡力上演 別又遺憾一遍
可否這一次和你 能同行到終點

難以忘記畫面 在浴血冒了險
滿街的景況 太多痛楚太多的抖顫
但再集結街邊 第二次待變天
可否看到明天

毋忘當天 多多一次雨傘到來場面
多多一部續集用來如願 命運或能完全改變
然而現況 是各自各一邊
但願有天 會真的跟你奮起上街抗爭多一遍
期盼來到這天 期望同伴可見

時間場地改變 唯獨同伴不變

[連儂文宣] 用CHINAZI喚醒藍絲廢老對共賊既不信任！

聽日見！

聽日港島見！

現正聲明915網民超自發流水式英領請願，只對英國政府有2項訴求：
1. 對中國無視聯合聲明採取行動；
2. 承認一國兩制遭受破壞；

915並無邀請任何人以組織名義到場 及 無邀請政治背景人物。面斥不雅。

12點英領和平請願
灰磚範圍 英國領土
2點打後 銅鑼灣自由活動!

【國際戰線】又係我，前英領職員，915見（2）